政府開綠燈比退休警做選舉投票站職員

請注意呢單新聞！以前咁多年來退休公務員係唔可以做選舉工作人員，選舉事務處每次招聘都會寫明一定要在職公務員先可以應徵，如果今次退休警做工作人員，佢地可能唔跟以往規則做野！

最無稽係，選舉事務處話今年換屆選舉運作更複雜。何解？有幾複雜？咁多年換屆都係咁做架啦！點解呢屆會招募退休公務員，會唔會方便退休黑警係票站做野？今次招聘有甚麼準則？退休黑警是否可以優先？放退休黑警係票站會好危險！

//有關訊息並指，早前已經聯絡警察退休組，確定任何退休警員，不論已經退休多少年，都可在本月18日前向該組提交報名，再由選舉事務處決定落實。

《蘋果》就流傳的訊息查詢警務處是否正協助退休警員向選舉事務處申請出任9月立法會選舉的監票或票站工作，以及目前收到多少名退休警員申請；警方只回覆稱，選舉事務處早前發出電郵邀請已退休而又有興趣人士擔任是次選舉工作人員，以電郵回覆表明意願後，警方就業輔導組接獲大量查詢及求助電話，指該組一向負責為求職的退休警員提供就業服務，因此就有關事宜協助有興趣申請的退休人員作出意向登記。

選舉事務處發言人則稱，4月起為立法會換屆選舉招募現職公務員為選舉工作人員；由於去年為區議會選舉招募工作人員時面對極大困難，加上立法會換屆選舉運作更複雜，今年需要更多人員在票站及中央點票站工作，故此將招募對象擴展至退休公務員//

（參考：留意4月8日既新聞都只係話係邀請在職公務員：
，點解5月就轉口風話請退休公務員？）

退休警被獅鳥算唔算襲狗？

現職公務員唔夠人咩

話改就改？其實香港仲有冇制度

坐左幾耐

就算唔夠都唔會搵退休狗

種票都唔使lol

肯撚定想換票箱

即係你認同香港無曬制度啦？
咁仲玩佢假制度入面既遊戲？

話唔定現職都想投

見你後生年青 特登攪啲野出黎 票都投唔到

我估因為藍嘅現職未拎長糧 大部份都唔敢做手腳 姐係冇利用價值